建議大家7月1日一路食雪糕，飲汽水去遊行，比班黑警羨慕下

建議大家7月1日一路食雪糕，飲汽水去遊行，比班黑警羨慕下

特登激嬲裝備比你強嘅敵人

呢啲係咪叫送頭撚?

食冰

飲住汽水行街唔犯法嫁

食埋生命面包

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

hi 冰去行街

食還食

小心保護自己個樣

戴口罩點食雪糕呀ching

行街食雪糕有問題？

食個雪糕都驚

無問題呀

但之前先判左單71秋後算帳，就係衰無帶罩

手足整咗過千個連豬襟章7.1派俾大家，大家唔係唔出呀嘛～

溶左佢先 再用吸管係下方隊入口
搞惦

唔好激嬲共產黨

咪由佢你有身份證咪得

咪去坐下，我釋都懶保

對住班Green Object飲啤酒

仲要美國藍帶

有創意

2020年重問呢個問題

自己都唔保護自己